當年2015年做咩sqqq成1659點？

而架得2x-100
越嚟越縮小
原因係拆咗股？

新手，任串唔嬲，求解答

係
升得太貴拆細咗

跌得太多合股就真